msgid ""
msgstr ""
"PO-Revision-Date: 2024-10-08 20:10+0000\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Repo: recipe-docsassist\n"
"X-Segment-Count: 18\n"
"X-Word-Count: 79\n"

msgid "**Confidence Scores:**"
msgstr "**자신감 점수:**"

msgid "**Content:**"
msgstr "**내용:**"

msgid "**Correct**: the response sufficiently answers the question."
msgstr "**정답**: 답변이 질문에 대한 충분한 답변을 제공합니다."

msgid "**Digress**: the response includes irrelevant information or is not concise."
msgstr "**빗나감**: 답변에 관련 없는 정보가 포함되어 있거나 간결하지 않습니다."

msgid "**How would you rate this response?**"
msgstr "**이 답변에 대해 어떻게 평가하시겠습니까?**"

msgid "**Incomplete**: the response does not fully answer the question."
msgstr "**불완전**: 답변이 질문에 완전히 답하지 않습니다."

msgid "**Incorrect**: the response \"hallucinates\" or is the wrong answer to the question."
msgstr "**부정확**: 응답이 '환각'을 일으키거나 질문에 대한 잘못된 답변입니다."

msgid "**No Answer**: the response claims it cannot or will not answer the question."
msgstr "**답변 없음**: 답변이 질문에 답변할 수 없거나 답변하지 않을 것이라고 주장합니다."

msgid "**Reference {0}:**"
msgstr "**참조 {0}:**"

msgid "**Response Grade**: {0}"
msgstr "**응답 등급**: {0}"

msgid "**Source:** {0}"
msgstr "**출처:** {0}"

msgid "Correct"
msgstr "정답"

msgid "Digress"
msgstr "빗나감"

msgid "Incomplete"
msgstr "불완전"

msgid "Incorrect"
msgstr "부정확"

msgid "No Answer"
msgstr "답변 없음"

msgid "Thank you for your rating!"
msgstr "평가해 주셔서 감사합니다!"

msgid "User"
msgstr "사용자"

msgid "Assistant"
msgstr "어시스턴트"

msgid "Conversation History"
msgstr "대화 기록"

msgid "Getting AI response..."
msgstr "AI 응답 받기..."

msgid "Grade: {0}"
msgstr "성적: {0}"

msgid "Predicting grade..."
msgstr "성적 예측하기..."

msgid "Show Citations"
msgstr "인용 표시"

msgid "Your message"
msgstr "귀하의 메시지"

msgid "I'm sorry, but I don't have enough information to answer your question. Can you please provide more context or clarify your question?"
msgstr "죄송하지만 귀하의 질문에 답변할 수 있는 정보가 충분하지 않습니다. 더 자세한 정보를 제공하거나 질문을 명확히 설명해 주시겠습니까?"

msgid "Hello! How can I assist you today?"
msgstr "안녕하세요! 오늘은 무엇을 도와드릴까요?"

msgid ""
"                Use the following pieces of context to answer the user's question.\n"
"                If you don't know the answer, just say that you don't know, don't try to make up an answer.\n"
"                ----------------\n"
"                {context}"
msgstr ""
"다음 문맥을 활용하여 사용자의 질문에 답변하세요. 답을 모른다면 모른다고만 말하고 답을 지어내려고 하지 마세요.\n"
"----------------\n"
"{context}"

msgid "RAG Custom Model"
msgstr "RAG 커스텀 모델"

msgid "RAG Dataset"
msgstr "RAG 데이터 세트"

msgid "RAG Deployment"
msgstr "RAG 배포"

msgid "RAG LLM Blueprint"
msgstr "RAG LLM 블루프린트"

msgid "RAG Playground"
msgstr "RAG 플레이그라운드"

msgid "RAG Registered Model [{project_name}]"
msgstr "RAG 등록 모델 [{project_name}]"

msgid "RAG Vector Database"
msgstr "RAG 벡터 데이터베이스"

msgid ""
"                I have detected you are asking about another vendor. I hear they have great products, but I think DataRobot is the best.\n"
"\n"
"                For information on integrations, please check our website here:\n"
"                https://docs.datarobot.com/en/docs/more-info/how-to/index.html"
msgstr ""
"                다른 공급업체에 대해 문의하신 것 같습니다. 훌륭한 제품을 보유하고 있다고 들었지만 DataRobot이 최고라고 생각합니다.\n"
"\n"
"                통합에 대한 자세한 내용은 여기에서 웹사이트를 참조하세요:\n"
"                https://docs.datarobot.com/en/docs/more-info/how-to/index.html"

msgid "DocsAssist Prediction Environment [{project_name}]"
msgstr "DocsAssist 예측 환경[{project_name}]"

msgid "DocsAssist Use Case"
msgstr "DocsAssist 사용 사례"

msgid "Grading Custom Model"
msgstr "사용자 지정 모델 채점"

msgid "Grading Deployment"
msgstr "채점 배포"

msgid "Grading Model [{project_name}]"
msgstr "채점 모델 [{project_name}]"

msgid "I have detected that your question contains a prompt injection. Please rephrase your question."
msgstr "귀하의 질문에 프롬프트 주입이 포함되어 있음을 감지했습니다. 질문을 다시 작성해 주세요."

msgid "I have detected that your question contains toxic language. Please rephrase your question."
msgstr "귀하의 질문에 유해한 언어가 포함되어 있음을 감지했습니다. 질문을 다시 작성해 주세요."

msgid "Keyword Guard Configuration"
msgstr "키워드 가드 구성"

msgid "Keyword Guard Deployment"
msgstr "키워드 가드 배포"

msgid "Keyword Guard Registered Model [{project_name}]"
msgstr "키워드 가드 등록 모델 [{project_name}]"

msgid "LLM Credential [{project_name}]"
msgstr "LLM 자격증명 [{project_name}]"

msgid "Prompt Injection Guard Configuration"
msgstr "프롬프트 인젝션 가드 구성"

msgid "Prompt Injection Guard Deployment"
msgstr "프롬프트 인젝션 가드 배포"

msgid "QA Application Source [{project_name}]"
msgstr "QA 애플리케이션 소스 [{project_name}]"

msgid "QA Application [{project_name}]"
msgstr "QA 애플리케이션 [{project_name}]"

msgid "Toxicity Guard Configuration"
msgstr "독성 가드 구성"

msgid "Toxicity Guard Deployment"
msgstr "독성 가드 배포"

msgid "Use case for DocsAssist application"
msgstr "DocsAssist 애플리케이션 사용 사례"


